［突發］狗想入恆大

2005 恒生大學 大量警察想進入恒生大學調查廣源邨民建聯候選人海報被撕，遭校方拒絕

發覺狗真係好想入大學

禾含都入

goal for u

因為佢哋智商低根本入唔到大學

毅大畢業夠la

慘在連禾含都想呢 禾含15分都唔係好難姐

想入含大讀性學士

遭校方拒絕
恒生大學

總係想要一d自己得唔到既野

入新屋嶺學以致用

咁我含衰極都要3322,毅進讀完都係等同5科2

私人地方？

含大都啱? 定想搵sp

廣源邨去隔離恆大調查會查到咩
撕完仲拎走返去儲咩

大學從來都唔係甲由可以入既地方
無論入黎讀定入黎執法都唔得

返狗竇

以後稱呼佢地做曱甴or警甴

15分喺狗隊應該高材生嚟架啦

叫佢地開一間咪得羅

甴大

恒大都入唔到

廣源村有人撕野又關恆大事？
比人話毅進仔話到懷恨在心呀？

恆大仲堅過某啲大學

撕民建聯海報
要出防暴查

民建聯

佢地咁大個仔都未入過~好想參觀下~~

校方拒絕

淪落到恒大變新一大？

入廣源洗撚經恒大咩 食屎啦

屌狗屌得好爽
利申 有份大聲屌

標題黨

恒大又贏

泛民d banner 爛晒有無查？

2020 恒生大學門外 警察已撤離

不推文啦

班曱甴係咪成世冇撚讀過大學

咁撚鍾意次次搞學校

上你屋企叫雞

狗入私人地方亂打人亂開槍係好嚴重嘅事

岩先入唔到大學係咪好嬲呀曱甴

恒大世界第一

國際見

公然勾結

本身可0-3分

毅進甴想入大學完夢

真心一問 唔撕得架咩？

甴大大校長

係曱甴

連得仔成日笑恆大
宜家得佢哋先做到大學應該做嘅嘢

以後邊個再笑恆大邊個就係鬼!

恒大真係屌打其他大學，完全唔比狗入

排隊屌你老母屌埋你呀嫲果方面

私校唔洗含政府攞funding真係有骨氣好多
樹大恒大
會唔會今次之後私大地位急升

毅進仔有含大都讀住先啦

書都未讀好，有咩本事入大學

好走吾送

唔反恆大了

幾時打

唔收呀

校長6月已經叫成立獨立調查委員會

廣康區

佢地有乜資格讀住先字都唔撚識多隻

香港第一大學

死曱甴做咩格硬入？唔係不嬲都唔聽人講嘅咩

學店都唔收佢地

能大出左聲未

我講得唔好
係含大都照狗衝住先

以後唔笑你

撕野出防暴查
屌你老母呀
成班垃圾死全家就岩

你老母直程做緊手天使啦啱先先幫班叔伯含完嚟
仲望？你條女就快要同人上床啦狗仔，入唔到大學就躝返去狗舍到睇實條女，唔好出嚟獻世

毅進仔折墮到連恒大都唔放過

走晒啦
但係屌得唔夠喉

之前想入教大
又係俾保安撚走左

狗知道學生唔夠佢鬥

唔係，有個同學同廢老嘈，嘈到落a build門口，後尾手足一路屌到佢地上翻廣源，廢老唔夠人嘈就報警

D狗仲未走！恆大學生會if 直播緊

十點新口號

組織工會，全面罷工！

10點鐘新口號！”組織工會，全面罷工！”

IG

黃竹坑警察大學

仲未走？

恆大頂住！

DSE入學要求
5科U

可以拎黎做文宣

簡稱黃警大

世界第一啦
樣樣皆精呀

有咩事廣源第一城巴打增緩

候選人海報被撕
周圍都有啦屌你老母查查查
去查721啦仆街

平時淨係報poly cu kong u，恒大其實都比人拉左差唔多30個手足

唔特登,5科U都幾難做到

恒呀文盲

呢條友Block左好撚耐 唔洗理

撕賣港派嘅單張都要特登走去查
浮屍就話無可疑
屌你老母死警甴真係唔死都冇撚用

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平

學生質素唔講啦
但校方做既野先係一間真係大學會做既事
相反 d 名牌大學就真係垃撚圾
又想等下一個64?

唔好用正常人角度諗啲狗

要求校方跟進，一單廢老爭執總共出左一架EU，兩架豬籠，一架警私家車，最後又係護送廢老離開

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

借個位嚟 唔該幫手推下

政府新陰招（內附意見書範例）

完晒live喇喎

而家咩情況 返屋企會去幫手

其實唔洗

+1

屌睇定D
呢d野無咁順攤 始終而家獻世派告急 一急上黎直接override林鄭意見都得

真

你肯定佢地讀完出黎可以考到5條2?

笑死

福建大學
Fucking U

有黃字，bam得

狗走左

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

依編文唔係我寫既 但樓豬寫得好中
而家正正係對家製造絕望出黎
目的係要和理非絕望
絕望係政權制造出黎
係蘇聯用開既方法

大家睇完覺得好 幫手forward比和理非睇
Fb ig Twitter SMS Whatsapp TG Line
用盡所有渠道比和理非知
人多就唔驚

唔受你含牙 躝拉

撒幾張就大量狗去查 真係成班垃圾

死開啦毅進狗

升左格又自資唔驚政府

走晒
利申 有份屌狗

校方有無發出過啲咩聲明

曱近平

唔怪得知又幾架eu 豬籠步撚住

禾含校長順文bb話晒都係支持成立獨立調查委員會
緊係堅

有啊 禾含SU同編委好撚堅架

加上有個建制區議員王虎生的跟班帶路，帶班狗由廣源落恒大

原來係咁
死廢老最後被護送實係冇天理

啱啱google返 6月已經話學生表達意見係正確

入過當畢業生

藍絲做撕子狗唔拉
屌！！！！

含大

好過你班mon po狗入狗隊訓練做狗

攻入咗私人舖頭、商場、屋苑
下一個就係攻入大學

啲狗真心成日想入大學 唔理係八大定其他私立大學都想行入去，好似覺得入到去也文也武咁，就可以/好似勁過啲大學生咁....其實大唔大學生根本唔重要，重要嘅係你班友，其實連畜牲都稱唔上。

恆大咁多女生，佢哋想搵藉口衝入去好耐。

恒大
點个讚

最多買張國力書院證書， 起碼升上督察為都可以有返張沙紙做底

你外母知唔知佢個女比狗屌

个你呀媽

暴大>>恆大>>>>>UST=XGU>>>>poly

讀大學
住私樓
仲有乜

遭校方拒絕

頂住

恆大勁

Pound of u 恆大

按錯負評，sorry

校長好似譴責一切暴力 撐成立獨立調查委員會？

第二大

警察搵女警訓練做軍雞都幾叻嘅

想講少少 恒大校長譚順文係政協嚟 有份上北京 大家唔好跟車太貼

恒大Connected

初期禾含校長出果篇聲名係最勁，第二名係鯨大

狗大

恒大屌狗學，學野啦

狗膽入暴大囉
屌你老母

呼喝上司

呢樣散仔成日做開

仲要攬教師
政府已宣佈撤回修訂《逃犯條例》，但反修例風波持續。近日網上流傳一張聲稱是香港恒生大學(下稱恒大)教師，佩戴頭盔和防毒面罩授課的圖片。恒大昨日(10日)發出聲明指，有關教師的裝束是用以吸引學生注意及刺激思考有關營銷的行為，與政治議題無關。

我要讚恆大學生
搭車去到大老山見到有手足貼大字報喺玻璃窗
黃金位置
宣傳效益極大

甴近平

PHD in 犯法

大學的事關曱甴咩事？

又係呢啲時候分化啦

恆大

真係好高汁

叫班畜牲返屋企食屎

民建聯海報被撕就有咁多警察

721就有兩個警察調頭走

好過毅進畢業嘅

[to和理非]入機場比去商場安全, 今個星期請入機場

樓上有個話係政協 有份上北京
但係佢又好似無做啲咩出賣學生嘅嘢

笑撚左出聲

有幾想入

[還完真相]NL1882車主請入

屌你老母 咁耐以嚟 民主派班友d banner幅幅唔係比人畫花就係比人𠝹爛 宜家搣文宣嘅幫佢擋
建制d狗奴才比人搣張海報要出防暴 真係屌你老母香港警察

就算係政協，但都無篤過任何一個人出黎，學生會開24俾同學都無干預過，已經好過某d校長了
雖然學生好多港豬

Your application has been unsuccessful.

今次又唔敢爆入去?

間間都要痾尿打卡

行善里乃恒生大學之範圍，所以行善里屬於私家路，未經同意/批准均不得進入校園作出任何執法行動。

含大都想入
唔話你毅進仔都唔得

個校長表態清晰 唔洗人三催四請肯自己同學生對話已經抵讚

保暖飯壺裝滾油

校方拒絕 👍

2019年8月9日

【編輯委員會】學生會就反送中與校長對話

各位恒大人：

連月來，逃犯條例修訂草案令香港歷來最大型的民眾抗爭運動爆發，不論學生以至社會賢達，面對如此環境都不禁發聲、走上街頭。其中較引人注目的是各大院校校長對是次修例風波的回應和發言；本校校長何順文亦曾在運動期間發表意見，以及撰寫家書予同學。早前我校學生會幹事會主動就反送中運動與校長約見會談，本會亦獲邀參與，藉此知道校長對整場運動更多的見解。在交流中，校長指撤回修例能平息現況，並直言如有機會與林鄭會面亦會如此直說；同時校長亦同意有成立獨立調查委員會的必要，更指高官亦應該為調查對象。提及到先前十一所大專校長聯署，校長指沒有參與只因自己僅部分贊同該聯署內容，所以希望自己撰寫家書於同學。

支持成立獨立調查委員會？ 校長：三個字，Yes, I support.

今次的會面包括了何順文校長、協理副校長（傳訊及公共事務）曹虹教授、學生事務總監陳寶瑜女士、學生會會長李翔鵠、內務副會長湛雲隆、以及本會內務副總編輯葉天朗及外務副總編輯鄭昊彤。開始時，李翔鵠指學校至今對外的回應可謂得體，亦道如今有不少本校學生走在抗爭的前線上，他們沒有辦法接受校方對他們作出切割立場的言論，望我校的博雅精神不會止於教學層面。反送中運動持續升溫，至今我校已有六名學生於運動中被捕，李表示認同校長早前致同學的家書的內容，但亦想校長就抗爭者的五大訴求作清晰回應。

校長指自己以往很少就政治申明立場，因他認為校長其中一個作用為保證校園內的言論自由，請同學諒解自己未能表達個人意見，然而今次的事件特別，亦令他焦慮不安。對於會長的問題，校長指之前就曾有學生直接去信向他提問，是否支持成立獨立調查委員會。校長則以一句 “ Yes, I support.” 作回應。

撤回修例有利情況 望特首特赦被捕者

校長先表示認同撤回修例的訴求，認為對事情有幫助，「見到林鄭都會咁同佢講。」校長亦同意成立獨立調查委員會，指其能成為日後的歷史真相，「高官亦當然要查，不只限於警察。」而對釋放被捕人士的訴求，校長表示到法律層面自己未能談及太多，亦未知特首是否有所權力，但他希望特首能夠運用權力特赦學生、被捕者，用最大的誠意去挽回誠信。

對最後兩個訴求，即撤回暴動定性及實現真普選，校長指法例本身對暴動的定義並不明確，但相信若獨立調查委員會能夠成立，是否暴動亦能查明清楚。校長亦直言真普選應該一直都是香港人爭取的目標，其本來就是《基本法》對港人的承諾，亦是當年人大831決定後更要追求的目標。

不處分參與職員 應建立對話平台

李再問到若有教職員參與抗爭，校方會如何處置，校長指人有集會自由、言論自由及學術自由，不會就此處分任何人，以往亦從不過問職員的立場，但期望各位保持理性、非暴力。即使到罷課的情況，校長稱亦會以最大的包容去看待，因其完全為法律內的個人權利，但亦稱如若到干犯法例的程度，校方亦無以干涉。

李及後指在香港現今的境況，社會對大學校長會有所期望，又以其他院校校長為例，曾與學生直接對話、以至一同遊行等。校長回應指大家一同坐下商量是最好的解決方法，亦稱最近曾構想過能否在恒大內做到一系列的對話平台，以令校內以至校外的各界人士在理性對話下作討論。校長更表示願意進行多次對話而非單一會面，亦希望邀請社會人士與大眾對話，若有需要恒大願成為發起人增加對話空間。

校長指校方本身沒有政治傾向，縱使校長本身或有意見亦不會公開發表，但願意與學生會再討論如何合作建立對話平台。他亦稱自己曾去過集會，指每個人的意願都需要被尊重，即使有人沒有參與過遊行集會亦不代表不支持，並謂有很多事上未盡如其他大專院校的校長相同。

望參與者找出平衡點

李會長再問校長有甚麼說話希望向前線的本校學生傳達，校長認為參與者的初心有不少人明白和理解，在八月五日三罷後，認為現今應先「抖一抖」，採取更多和平和理性的方式。校長續指再多的衝擊亦會加深對立局面，望大學生能夠考慮得長遠，因衝擊和破壞未必能在此時帶來最好的幫助。校長亦表示同情每位受到傷害的前線學生，但也會尊重他們身為成年人的選擇，並提到同學在表達訴求時需要尊重他人的意見。

對校長的回應，李指大學生並非沒有嘗試過「和理非」的手法，政府亦本來有機會去平息運動，然而政府始終強硬，以致到有人選用更激進的手段抗爭，更有人為此輕生。校長回應指始終不認同暴力能解決問題，而暴力所帶來的未必和原意相同，更甚會分散力量。他強調民眾運動需要道德力量，不要「為暴而暴」，而且暴力會帶來誤解之餘，或會令抗爭的原意變質。

校長最後指明白大家會走上街頭發聲只因關心香港，而並非為謀求任何政治利益，但亦指一些抗爭手法未必能發揮最大效果，而且有文獻已證明和平抗爭成功的機會遠高於武力抗爭。他又提到上月尾，十一所大專院校校長及高層聯署呼籲強烈要求學生遠離危險，本校未有參與只因自己只會講自己相信的說話。

盼校內學生互相體諒，以理服人

李會長談到本校校園本身如同小社會，校內亦有內地生在讀，在如今社會內對立局面下容易產生衝突，尤其大家在立場上或會有很大的分歧，又舉先前於城大內破壞民主女神像的內地生為例。校長回應指同學在面對內地生時，先不要先入為主地評價他人。

他續指內地生來本校讀書主要目標為學習，而校方近來亦嘗試開拓與香港較為接近的東亞國家，期望能在校內建立多元化、國際化的學習環境。在不同文化環境成長下，校長望同學明白各學生的生活環境和文化各有不同，存在對不同事件的看法亦屬正常。如果校內有所謂搞事的內地生，校長認為香港的學生可讓他們開眼界，更了解香港，又指交換生總會被當地的文化和體制所影響。校長認為當雙方出發點不同的時候，同學更應以理服人。

會面的最後，李會長稱對今次的對話樂見其成，望日後能與校方有更多交流。校長指以往不公開發言是期望能藉此給予學生最大的空間，亦明白學生會本身有壓力，但本校不必如同其他大學，亦相信大家有共同的理念。

香港恒生大學學生會編輯委員會

想保住份工而又有罷工效果？輪更制幫到你

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

文文bb

真正暴大

或者黑社會大學簡稱黑大

講事實都叫分化

So pound of 恆大

恆大正式成為三大之一

學生會同編委走到好前，之前仲成立咗反送中關注組，做咗好多嘢
最屈機係整咗個社會運動基金

忽發其想，如果係水貨入面貼文宣會點？

班狗入撚到

編委ig都跟得好貼